Youtube都出手

繼Facebook和 Twitter之後，互聯網巨擘Google周四表示，旗下影片分享平台YouTube日前封鎖了210個懷疑上載影片抹黑香港反送中運動的頻道。

今鋪真係connect全世界

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？